突發有圖，生日一條友去左海洋公園

生日快樂

有cake送？

Hbd

關我撚事咩on9

happy birthday

咁你又reply

btw 樓豬HB

嘩
呢個set幾錢

樓豬用真名上連登

多謝各位

係

張圖証明唔到係一條友架喎
BTW,生日快樂

其實我無睇價錢

生日快樂 下年搵個人陪你過生日啦

想我點證明

A0

Happy birthday

上面張單都ok 啦
令我諗起上年我又係生日去，見到前面有一個女仔自己去，佢仲好好心問駛唔駛幫手買有折嘅飛，咁我話唔駛啦我都係
跟住佢問另外一個大陸佬，條友好似覺得佢呃人咁又拒絕左 ，dklm

點解公司網站入面，女職員個個都要撓手影相

點解唔flirt佢

明正言順叫你一聲 Ching！生日快樂

絲打我係中環返工
你幾時應診

有張卡片就係真人？
我都有我個精神科醫生卡片

筍盤

個批仲平過杯朱古力

生日快樂
不過咁多真心膠信你真係呢個人

Constance 係女仔名, 但睇圖係男人手

係海洋公園見到樓主
明明同緊3個女仔fd一齊排隊...

第一次見人姓程

你有無諗過樓主是「精神病病人」

然後想引人騷擾程醫生？

樓主好明顯是男人

其實依個topic已犯法

到底姓程有咩咁特別

Happy Birthday

原來有人姓師兄

借力 LM

我都要個cake
生日快樂啊

樓主同程生有咩仇

打左電話去問
程生無返工

咁多真心膠？
程詠樂，即係情永落
側田一首歌既歌名

1，27號
側田原名係咩自己查

咁有緣 點解唔一齊玩

你今日咁遲，老細叫你一陣入佢房。

側田同學？

上網搵程詠樂皮膚都好黑好大隻，可能真係佢

ching 今日有咩想玩呀
btw, happy birthday to you

識你，btw 生日快樂

生日快樂～

你上年好似去過又係一個人？

想知

明明你係巴打

嘩屌有錢人

帶Rolex 都要自己過生日⋯⋯

正常 你去茶記睇下雞批幾錢 凍朱幾錢

呢個就係程詠樂
不過就唔知係咪樓豬嚟喇

又想呃蝦條

呢個post其係係樓主曲線幫自己診所宣傳

Btw樓主大家都係同field
為mental health努力

第一次見有香港人係海洋公園食佢啲野

生日快樂
利申：喺入面返緊工

我屌你老母呀

Hbd 搵學生妹陪

咁都見到

其實毒撚一個
扮嘜撚嘢專家

我讀得書小，請問犯左香港法律第幾章？Section 幾？
定係你條柒頭尻UP話犯法就犯法？

而家海洋公園係咪爆多人?
我都想生日自己去

於水都餅店、爐炭燒、冰極餐廳或嵐灣茶座消費港幣$100元或以上，可獲贈迷你生日杯子蛋糕。

咁多人唔信樓主,
唯有要樓主SELFIE 一張

要影身分證遮哂重要資料先有說服力

生日快樂~

我都係今日生日

不過要返工

同自己條女去

Happy Birthday Ching.

起下底都知樓主係假膠

多唔多支那人

我都6月生日，冇朋友，打算自己去

hb

係咪咁多00後
程詠樂 情永落
呢首歌歌名同故事都未聽過？

乜柒都唔關你事呀 del咗連登佢啦

樓主Happy Birthday

樓主你隻手好似男人手
生日快樂

我上年都一個人去
早你一日生日
生日快樂🎉

不如搵埋我舊登係邊個出名會員

極多

生

曲線賣廣告咋
係唔係可以去個咩 社會工作者協會 投訴佢賣廣告

影d相黎睇下，好耐無去海洋公園了

係成班00後唔識情永落個故事
側田寫比條女架

報驚囉

成班00後

我都係今日生日。。。

樓豬 生日快樂

我生日都自己一個去

Constance 好似係女仔名

樓主 生日我快樂

五毛叫人6月9唔好出？

巴打生日快樂

去奶海獅屎眼

生日一條友去海洋公園是否人生遺憾?

前幾日生日都自己去 但係落雨乜都玩唔到btw 生日快樂

Ching 生日快樂

仲有主題曲tim

點解我信唔過

其實有咩特別
我一個人去左4年

Btw. Happy birthday

生日未試過同學生妹一齊去海洋公園
是否人生遺憾

生日快樂

我都係今日生日

生日快樂巴打
我上年生日都單機去海洋公園
巴打可以考慮下之前迪士尼巴打一樣問女女一齊行

巴打生日快樂
我都係今日生日
依家仲返緊工

可能你無selfie

借刀

好鍾意飲凍朱古力
btw , 生日快樂

樓豬唔係hello kitty錶個痴線佬?

好唔好食

第一次知有人50歲破咗產

樓主生日快樂我都係今日生日

屌你帶勞? 都無女 慘

我都係今日生日
Btw 生日快樂

而家啲連登仔唔撚識google連登仔質素每況愈下

生日快樂巴打
之前都試過自己生日去
去到客戶中心攞禮物果時個人同我講生日快樂有少少感動

生日快樂
我一陣都去op

生日快樂巴打

生日快樂手字幾靚

生日快樂
諗住玩咩吖

仆你個街又賣廣告

收左op幾錢你講

時代變 而家已經冇人知樓主就係當年瘋狂開學生妹遺憾post嘅羅定偉

生日快樂bro
我都係今日
Btw 係唔係話哩排有活動唔洗正日入都得？諗住過2日先去

定偉記唔記得我

其實我唔係今日生日

舊名係乜

正日？機動遊戲玩唔玩到？個邊大唔大雨？

同agentcc講犯法

我就係a0先有閒錢買勞

細心諗下
開呢個post既人相當危險
最少樓主係精神病病人
仲要開post玩鳩個醫生
可能堅psy

原來係羅定偉

屌仲以為有人同我同年同月同日

冇人識羅定偉啦

洗唔洗幫你輔導吓

樓主似係病人攞住醫生張卡片扮醫生喎…

想識樓主

Ok

嘩 秒回

強帖留名

哈皮巴庫地

樓主係男？

未到生日喎

唔係within一個星期咩？
咁快有免費？

我最近都同呀嫲去OP 但機動遊戲就自己玩

岩 提提佢無人想知 等佢下年生日咪撚出廢post 不過唔知佢過唔過到下年生日

去迪士尼好過

金鋼gmt

HBHB樓豬

6 月生日 係 當月免費

我都諗緊去唔去

A0都可以有人陪架

痴線

屌你老味睇撚到就嬲
突發？突你老母咩
你老母心臟病發就突發喇
有圖？呢張圖存在嘅價值係邊到呀？

乘機排卡片

hbd

喂生日快樂啊

Happy Birthday to me

老憑要識？

傻閪

你真係好撚毒 一個人去呢啲主題樂園唔會仲唔爽？

羅定偉連登無人識？

情永樂都唔識 到底呢班係乜撚野人黎？

睇正負評都知呢班傻鳩啦

生日快樂

多唔多大陸人？我上星期一去比啲大陸人嚇到唔想再去

btw 樓主真人媽似張將莖牽

點解咁講

我係當年個學生

心跳停昨一秒！

。。。

假羅定偉？

女人字男人手，睇唔透

男人老狗叫 Constance ?
hehe ?

識唔識羅定偉

係咪比緊機會你

叫左你地讀多啲書，詠讀音同永係唔同

一個人去好撚毒
btw,生日快樂

樓主生日快樂

樓豬隻手唔似女人手

我幾時話我係女人

多唔多人排生日隊 5月生日想去玩下

聽日係我生日，64

無得同校服囡囡係OP匿埋打茄輪,簡直係人生遺憾

一樣排買飛隊

Ching 生快

樓豬真係唔怕有人影你相搵相同既手錶再POST出黎架WO

有先算

respect, 好少人夠膽用真名id放上討論區

有無聽過側田首程詠樂

情永落

Hi 我既真身
生日快樂呀喂

你要show人名先大說服力

我幾時講過我身分證係程詠樂

羅定偉

離開你以後彷似餘生無多 從此怎呼吸也都不甚清楚

Ching原來有過嚟LIHKG

字體好靚

又話唔過檔

咁撚慘我今年生日成班動漫囡囡陪我呀

真？

高登過街老鼠
黎到就洗底有人信

做咩咁既樣

好多情侶拖手去玩，我就一個人a0
Btw 好期待月中演唱會

真 寫手掌都咁靚

thx

邊個話一定要識？

傻閪

把口臭過屎

男人改女人名 屌

Btw 生日快樂

羅定偉生日快樂！！
6月14 演唱會見

聽過首歌未

情永落? 聽少d情歌啦

我個名係因為首歌，唔係女人名

紅字改歌名 仲要男扮女

拆唔到架啦
見你生日 生日快樂 早d訓

我兩場都去

Me 2, 但重未開到飛

收到

我收到啦 你自己一個睇？

同一個大陸親戚，不過條友而家重十五十六
又話無錢搭車黎，唔知佢想點
你邊度買？會唔會去之後生日會？

信用卡訂 呀田生日會？

好掛住justin

係，應該七月中搞

無出過佢fc既活動呀

happy birthdayyy

上面班人係咪好好笑，以為我真係叫程詠樂

我先係囉

我單拖睇呀田 有啲淆

唔使怕啦
我好多次都單刀去睇
會見到好多情侶拍拖睇
如何有興趣, 可以約一齊食飯

？

第一次單拖去睇就比左呀田

情永落😂

咁勇 生日快樂呀

真係信? 真係咁多00後?

之前先同左佢影相

有無話你似樣

咁快復到既你

係車睇緊連登

佢本人都無話我似，所以其實我係唔似

仲有無睇廁田

田軒，我兩個最鐘意既歌手，黎緊中月會睇田紅館蘇
Btw 你本身識我？

屌你又唔記得我！

阿撚

大黑橙？

巴打呢排係邊番

都係個間，機密個間

yea,

離開你以後仿似餘生無多

好掛住你d學生妹post

重係a0

認真你樣唔差 使乜識唔到女？

差就差啦

份工圈子有無女？

停L晒經啦

我係肥柒毒矮窮醜

Hi 羅定偉

記得我？

我係洋腸小公主Fans

何浩文？

係

唔敢搵你
成日比你鬧

又係你個打靶仔

唔好鬧我啦
我都好頹

On9

我夠係

忘恩負義

乜野.....

好掛住你

靚女？

企鵝餐廳個鱸魚好多汁，下次值得一試

Yes

求腳圖

無見一排

你仲係無變過

見到你D經典字 長方形胸圍

追post 睇下我係邊個舊登人啦

五千輸一半

醫生？？？
邊個係醫生

預約

你都係專家

A0 有冇諗過玩交友app